2100 眾新聞中國組｜ 緬甸中資工廠遭縱火 軍警鎮壓示威者觸發反中｜ 沙塵暴侵襲北京新疆 十年來最強

#眾新聞中國組 #中國新聞 #中國

2100
眾新聞中國組｜
緬甸中資工廠遭縱火 軍警鎮壓示威者觸發反中｜
沙塵暴侵襲北京新疆 十年來最強｜
雲南平價旅行團強迫購物 導遊警告不消費列黑名單(眾新聞 中國組)
星期一至五

眾新聞
71.5K subscribers

🔸緬甸多間中資工廠遭到示威者縱火毀壞，軍警到場槍殺示威者，有在緬港人認為事件只會繼續激發緬甸人對中方的仇恨。

🔸北京、新疆等12個省市受10年來最強的沙塵暴侵襲，當局分析源於蒙古國及中國西北地區近期氣溫偏高。

🔸雲南低價旅行團大部分景點行程變成乘車購物，導遊更恐嚇遊客指不購物會被列入雲南省黑名單。

#眾新聞中國組 #中國新聞 #中國 #香港 #眾新聞

而家先發覺曾海琪好似都幾高